口口聲聲說愛我但係佢講分手

大家都第一次拍拖，之前因爲彼此對彼此之間唔信任而嘈過一次，之後復合番。最近佢以缺乏安全感為由同我提出分手。我好愛佢，我問佢愛唔愛我，佢話我愛你，咁點解要分手，其實我覺得安全感點解可以作為分手原因。我第一次拍拖，冇咩女性朋友，同佢一齊之後冇識過一個女仔，讀書全男班，參加活動如果好多女仔，我都唔會參加，我全部帳號都畀曬佢，去邊度我都會自動報到，仲會問佢畀唔畀，如果佢唔畀，我打死都唔會去，做咩我都會同佢講，我忙緊嗰陣都覆到佢，每朝每晚同一有時間我都會打俾佢，從來冇斷過，佢打電話俾我九成都有接，就算我幾忙幾忙我都會聽。而最重要嘅係我真係好愛好愛佢，只愛佢一個，愛到可以將我全部野比晒佢，點解會冇安全感，就算兄弟話我冇曬尊嚴，我都淨係想同佢一齊行，好好去愛佢一人。我仲以為只要大家都愛對方就可以永遠一齊，結果事與願違。

我前排都散，4年幾一句未玩夠就收我皮，我同你一樣一直改到自己滿足到佢，以前積落離嘅問題都一口氣去改，有咩都去同佢好好溝通清楚，最後電話唔聽信息唔覆，最好笑係上上個星期仲話愛我，應承玩完翻離我到，我呢加都唔知係咩情況直情。得我一個係呢段感情到等佢翻離

條女咁撚麻煩 分左手咪好囉
只係怪大家都無乜經驗姐

我愛你
呢三個字，如果感覺唔到愛，就好似聽到有人同你打招呼咁。
a同b講早晨 / hello
b同a講morning / hi
只係一個好hea 嘅回應
自己一心一意全力付出時，換黎嘅只係一次又一次心淡。聽到對方講我愛你嘅感受，唔係愛，而係難聽過粗口。

講返樓主，我唔知醜地覺得同你有啲似
問題其實唔係安全感
而係對方唔係真心愛你
你同朋友覺得你好好，但佢鐘意/追求嘅並唔係「安全感」

有時同自己講，自己都唔係完美，包容下啦。岩嘅matching 係磨合，但錯嘅matching 係磨蝕。
放手，可能係好事，祝你下個會更好

我同樓主個case真心一樣，但係佢都唔可能100%信任我。最後分手收場，好想等佢返黎，但係佢可能一早已經諗好分手既台詞，或許佢心已死，手已放。

就如樓上巴打講 我愛你 呢句日日都講 但係淡左就係淡左 感覺唔到乜野。有句講得好岩，岩嘅matching 係磨合，但錯嘅matching 係磨蝕。